［901入機場］今日重演721，黑警太子版核爆！唔使講野，入機場哂冷

一人一Post 洗爆連登時事台 Facebook

標題：［901入機場］今日重演721，黑警太子版核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

聽日去機場可以嘅
免費搭鐵去荃灣/東涌/青衣
轉的士
一人一架車先易塞
巴士有排都逼唔夠一架

如果唔入機場 你哋對唔撚對得住呂麗搖乳巴打

推

[901和你飛］作戰任務地點！！！職員爆料，一，二號檢查閘